有咩英文名係好靚，配廣東話姓又好，但香港人唔常用？

如題

我先
Hillary

有咩咁靚
呢啲好主觀喎

joyce

早洩？

peter

Joseph

Simon lee 李世民

Face Dé Zek

Paris

Carmen

Johnny Hong孔子

Cam man

中文係咩名？
黎巴？

Wiki wong

Dick
Dickson

Linda

Joe Sit

Joe Yeung

芭麗

Never Wong
Jacky Cheung 學友

Jim Pang

Mavin

Lawrence （羅倫斯）

Ludwig （路希維德）
好古典但自己受唔起

Alfred
Melvin
Francis
Andre
Neil
平凡d但好少香港人叫

Alfred 好多人用

Joe Ko
Joe Yeung
Joe Sit
Joe Sung

港燦叫ludwig

beautiful
beautiful chan

佩雷斯咪算

Phoenix

Kimberly

雞名

Zero
Omega
Saviour

Bard

Herman
her man 她的男人

Antetokounmpo

andy

Lineage

Bill
Bill Liu

Rich7

Pussy
佩斯

(A-Z)ayden

忽要

Ben Chou

Princejoyce

Steven Lung

Nivea

Hayley

Ben chan

Holland

Cthulhu

男 Jacob

Melvin

渣古？

Hillary 鯨吞

第二張

Happy Yeung
羊歡喜

KooJing

Helen 凱倫

Alice

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

係咪Messi D friend

pussy

Flora
Florence

Messi

呂布 label

Eason 姓陳

Angel 方加

痴撚線bloodborne
Lawrence都ok，現代點會有人叫Ludwig

Ben Chow

真係睬你都「費事」
BTW Kimberly

Stephen Chow

Gawain 高文

康妮 Connie

Ryan 懷恩

Kris！

我

Viann

我第一個反應都係覺得會畢幫上腦

audrey

Jéan-Paul,Eugen,Adolf,Hans,Heinrich,Maximilian
求其一個

叫我？

你好

Lincoln

Andrew
Claire
Alice
Carla
Blair
Bianca
Jess

Soviet,Reich,Eagle,Freedom,Nippon,Union

Lung Yeung

Hill Cheung

Killian

蕊秋 Richard
英文普通 但中文幾靚

Ben To

Rachel先啱
自

識人叫Uranus仲要姓何

Wu Joe

Defense
Attack
Foul

Carlton

Chamberlain

英文名：Rebecca
中文名：李佩嘉

Ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

滌生

邊撚度鄉下

Hi wade!

Macy
Flora

美斯？
科華？

Kate

冇錯，我爸爸都叫呢個

Gabriel

Shit

Effy

用Porn la
一定唔會撞

Hacken

jack chow
隻揪

Igotoschoolbybus

Diu lee

yoyo
Coco
BoBo
miko
Yuki

Rooney

九唔搭八
人地問咩英文名靚又可以配到落廣東話
你就係度9UP唔會撞, 撞你老味呀

Noah

識人叫Ludwig

Sexy

dick
的
巧巧聽牙

肥婆名

chef lemon

Gandonren 感動人

Ust ?

Trum trum (without a p)

Sebastian
Jose

Rich
Sorry

Gauss 高斯

Samantha Ho 食咩飯好

Daniel

Semen

Evelyn

Caitlin

姓 香
名 John

John香

Dick 戴

身邊有frd叫呢d名

Richard billyham

Cambridge Law 中文名: 羅劍橋

個名好撚柒

笑撚死個post做乜鳩

Layla 莉娜
Eric Clapton anyone?

Hitler

Hailey 晞怡

Macy
美詩

rainbow 詠寶

Ben chau

Hank Moody
漢武帝

Fantastic Fan

ben chow

bell chan

cunt

近年好多人叫hayden
呢d 濕鳩名

holy sit

Similen

Mable Lo

90%嘅人唔識讀Claire

Alexandrium Chow

Sky Zero Hero

Anastasia

Panadol

Emma

Care牙

clai-RY clai-RA Cherry 都聽過

Cherrie 都好多人讀錯

可以點錯

cherie 讀cherry